有無試過揸揸下車腳板抽筋

香港腳就話用愛膚堅啫
抽筋用咩好？

地板油拉筋

踩住油門，架車唔好太慢，然後反軚

Nggggggg

你咁樣架車咪反落山咁你咪死囉

試過成隻右腳痺哂

試過抽小腿
唯有忍痛

試過抽大脾

死頂 or 死

其實唔係咁難揀

揀錯咗就唔會可以喺度留言

試過抽小腿
忍痛呀 無得點..
係條高速上面只可以忍

開auto cruise control 有無得諗

有諗過用左腳（利申：廢牌車）不過最後放棄咗都係死忍算

死火燈大brake再落車做健身操

未試過
我諗會打死火燈靠左 or 用左腳頂住先

連登仔出入有司機接送,唔洗自己揸車,所以唔會揸車揸到腳痺

我部Camry 無咁先進既野

抽緊筋本身要踩大brake唔容易

用定速

真係未試過

試過抽小腿
換左腳踩油門 收慢少少同前車拉開距離
抽完用番右腳

連登仔做下運動，打少D J啦

不過唔怪你，你同我一齊考到牌咁耐，你連軚都未掂過

啱啱學車嗰陣
一學學兩粒鐘
真係抽咗

畀師父屌我做乜小兒麻痹

有次去完樂園玩由10點am玩到9點
返屋企塞車 之後就抽筋
本身有做開運動

用廢煞減速